「藍牙喇叭」Harman Kardon Onyx Studio 4 定 Fender Monterey

2隻都係3千內藍牙既喇叭。
如果鍾意聽人聲，流行曲個d大家會點揀？
其實我又唔一定要呢款/藍牙。
大家有冇好介紹。

輕輕一推

毒L開post冇人理

我想哭但是哭不出來

反者唔識
我會簡Harman Kardon Onyx Studio 3
佢同身onyx mini 同 onyx studio 3都出名正

感謝回覆
岩岩睇youtube，隔住個電話聽，覺得Harman 個隻d高音都幾正。

我自己用緊Harman Kardon Onyx Studio第一代個面網可以拆出來D聲會靚D第3,4代拆唔到所以D聲差咗D

竟然
但我覺得佢個網幾靚，拆左有d核突